林鄭話星期三二讀, 但其實立法會鬼鼠地將原本27號嘅三讀, 提早成6月12日

林鄭話星期三二讀, 但其實立法會鬼鼠地將原本27號嘅三讀, 提早成6月12日, 根本打算一日內通過埋修例! 好多人都仲未知, 請廣傳!!

推

柒婆 DLLM

羅冠聰呢 邊撚度聰呀？睇過？ 屌你老母

屌你老母咩7婆

嘩屌，唔撚係掛

氣車推推

屌你老母港共政權 推撚爆個post佢

推啊

6月12日全港罷工罷課抗議香港定立逃犯惡法!!!!!!!

大力一推!!
仲有唔小聲音係到話下星期定廿幾號先deadline, 自欺欺人!!

一早估到

賣港之最

Push
呢件事要多d人知

pish

推啊 屌你老母

可以休會星期四 / 下星期再開
咪放假消息啦

push

嘩 屌你老母!!!!!!!

呢條撚樣千古罪人黎
屌佢老母臭閪唔知收幾錢

搵日poat 埋過ig fb 俾多d 人見到

推 比多啲人睇到

Push

唔好意思 再推一推

二讀(恢復辯論)、全體委員會審議及三讀

［咪中計］立法會文件：6月12日三讀

信佢話廿幾號都正on9

推！

大家咪亂推啦
寫埋一齊根本係正常，唔代表同一日完成

係咪咁岩update 唔切呀，係知政府做野有幾慢

但頭先新聞公布左 三讀係下星期
主席梁君彥表示，預留66小時辯論逃犯條例修訂，會在下周四表決

Sor

根本就係

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

你反還反
咪出黎自暴其短啦
無論香港立法局/香港立法會/英國下議院
審議法案既正常程序都係咁啦
你不如搵一條法案係order paper只係寫「二讀（恢復辯論），全體委員會」而冇寫「三讀」既比我睇
搵唔到就收皮啦

有三毛入
哩單假野唔好再推

好陰濕呀

認真，做fact check先推吧

「漠視」呀，出poster字都寫錯

立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。

議事規則第14條

Pish

真係好過份

話唔會個啲人
諗下今時今日政府仲有啲咩做唔出啦
係唔係即日都好
都要用盡力抗爭架啦
係野多幾次餐咁解

個政府已經入魔

幫推

屌你老母

咪係囉 可能唔通過呢
屌你老母唔好再on9啲

一齊寫係正常，做下功課先

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

推啊！！

我諗二讀三讀點都過唔到三日

唔係一早已經聽日咩？
尋日己經係咁

除非泛民唔發言，如果唔係一日過唔到

快撚啲推啊屌

長期置頂

佢老母 鬼鬼鼠鼠

Pish！

請認清楚目標

我地唔係要延遲立法 係要完全阻止中共立法

邊日唔重要 重要係聽日我地團結做到野

最新正式議程都有3讀

大力推

推啦屌那星

推推推推

仆佢個街， 呢條友不得好死

千其唔好信20號先過

依家西環同林奠急過你
分分鐘聽朝即剪

屌你老尾

推幫手分享！
(必備物資)記得準備定大量黑色噴漆！

推

天佑香港 守護我城

PISH

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上

Was

PUSH

幫手簽名 俾trump 禁止 林鄭入境

推呀

推！注意

陰撚毒

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

屌你老母臭系 777

依個POST 好盡要推POST

推推推

推推推推推推

好撚重要 好撚重要 好撚重要

［更正啟事］立法會時間表寫埋三讀係常規，現實上明天唔會三讀

信會係wed通過

咁你係咪可以排除佢唔會二讀之後直接三讀通過
當係你啱 咁三讀通過之後你可以做啲咩
當你到時衝左入立法會
你覺得你可以推翻到條法例咩
成百萬人上街都冇反應嘅政府
唔係民選出黎嘅政府 佢洗乜同你玩政治
總知有寫到佢地就會用到盡
選舉主任以為係一個好例子

屌 香港幾時變撚左專制統治？

梁君彥話有66小時討論時間
唔會12號三讀
有機會20號咁上下

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

提防落雨，帶多把遮

777屌你老母

個個話唔會 即係真係會啦 DLLM

只係要搞清事實
唔好狼來了

事實係佢寫左落去
佢可以咁做
如果遲啲三讀通過之後你可以做啲咩
當你到時又衝左入立法會
你覺得你可以推翻到條法例咩
你搭唔搭到我？

有講到其實無可能一日搞掂，當然要橫手無得講

推啊屌你老母！

有無人答到，最後表決日期係幾時？

diu 呀
係咪真係咁仆街

份立法會文件將二讀同三讀寫在12號只係文書寫法
大口狗話比66小時討論
每次開會大概11小時
即大概開6日會表決

推post
仲有大家聽日早上見